O記拘11踢保男女涉理大暴動 案件明日提堂

O記拘11踢保男女涉理大暴動 案件明日提堂

【東方日報】有組織罪案及三合會調查科根據深入調查，於今日(3月1日)凌晨拘捕7男4女(17至26歲)，涉嫌與理大暴力衝突有關，據悉該11人早前曾被警方拘捕並拒保候查。

警方指，該11名被捕男女已被落案起訴合共一項「參與暴動」罪，其中1人加控3項控罪，包括「暴動」、「抗拒執行職務的警務人員」及「在公眾地方管有攻擊性武器」，另1人加控一項「無牌管有無線電通訊器具」罪。案件將於明日(3月2日)上午在九龍城裁判法院提堂。（全文）

#20210301新聞 #1118理大

推

屌………🥺🥺

所以一早話再唔走就無機會走，依家有板你睇啦

撐手足，逼爆法庭

總之高危人士 咩方法都好 走先

初選個班 上年黨媒都狙擊話犯國安法，之後肥佬黎保釋被上訴
佢地都唔知大限已到
都係一樣。。

阿布泰移民左去泰國仲兩邊走，咁就出事

泰國本身就唔安全

人係泰國，唔一定比人extradite
但走黎走去就實比人拉
（當然，唔排除特登等全部人連區軒都番左香港先大搜捕

屌你老母

要

我等睇班BNO太空人一陣比人拉鳩埋

基本上有登記過都應該走

Push

桂民海係泰國咪又係照俾人挾走

但佢老婆係泰國人

做太空人就on9啦，英國政府都幫唔到佢地啦

唔係諗住泰國政府會出聲嘛

手足快啲走

不過佢一家一定番泰國等佢啦
佢老婆係香港無人無物
番泰國起碼有家人幫手照顧兩個女

再唔走就無機會走了 手足

已經冇晒方法

其實而家個形勢係踢過保嘅，全部都一定要即刻走，遲一分鐘走就危險多一分鐘。

其他未走既都要走啦
咩地方都好 離左境先
再去搵當地大使館

返唔返到都係問題

踢過保同比人落同走個啲真係要小心

其實時事台果啲叫人留低真係害撚死人
特別係去過某地方 比人抄地左身分證果啲
唔走真係無得走

突然一個肺炎真係想走都難
仲未計係香港嘅包袱eg個學位同屋企人

都要走到先得嫁

連登又贏，Don't blame the victim; thank the victim。

踢左保就走到，冇錢既搵財仔又好乜都好，上左機先算。

重要嘅無人推

點會番唔到黃之鋒家人都走哂，何況佢呢d
阿布泰堅黑仔，本身都係陪跑，過左deadline先轉玩新東應該唔玩得，但協調人同對手批准佢入閘，原來係不歸路黎
相反，魚德寶，郭永健同盧藝賢因為票源同毛e/長毛重疊/街工話初選輸都可能報名比人屌死,決定讓路，咁樣就執番條命

冇錢點走

被咬後，難得成功踢保都唔走

Nth to say

法庭要人🙏🏻🙏🏻

我發現E D手足POST RIP達狗班仆街從來都冇推過

屌

push

走得去邊？

你講下可以去邊？

元朗國最安全

俾返今日咁多人去得唔得！

唔好淨睇47人

踢保唔係釋放咩

要快